有冇人已經放棄左屋企人

無論做咩都好 都係唔領情 住埋一齊都可以唔多過10 句

大時大節又話人地全家出去玩
都我話想全家出去玩了 又而樣唔得果樣唔得

我決定放棄算

有冇放棄埋右屋企人?

兩頭住家咁巴閉

我有兩頭住家唔洗煩啦

放棄左家姐 好自私

點解先? 仲有父母

父母好好 佢就自私到死 咩都只顧自己 成日洗兩老做野 自己懶到出汁 三十歲仲要父母照顧

好想佢快d嫁走 但又唔想佢出去害人

仲有父母 努力搵錢吧

咁你又咩原因搞到咁

屋企人性格差 叫到一定要做到俾佢 唔做又嘈又發脾氣
佢地做錯野話佢就扮死狗咁又話要死又盛
佢地一定啱哂 我做乜都係錯 唔跟佢就錯硬
我放棄了

我 一早放棄左